
"TaekBae" = "택배 추적";
"New Item" = "새로 추가";
"Edit Item" = "정보 수정";
"Name" = "이름";
"Company" = "택배 업체";
"Companies from Clip Board" = "클립보드";
"Other companies" = "전체 목록";
"Item No." = "운송장 번호";
"Info" = "정보";
"News" = "뉴스";
"Untitled" = "제목 없음";
"Undefined" = "(택배 업체를 정해주세요)";
"OK" = "확인";
"Error" = "오류";
"Please select delivery company." = " 택배 업체를 선택해주세요.";
"Select Numbers" = "입력할 번호";
"Paste No." = "번호 붙여넣기";
"Clip Board Text" = "클립보드";
"Choose appropriate number" = "번호를 고르세요";
"homepage url" = "http://oedalpha.springnote.com/pages/2435384";
"About TaekBae" = "TaekBae 소식";
"Open App Store" = "App Store에서 열기";
"Open in Safari" = "Safari로 열기";
"Open" = "열기";
"Cancel" = "취소";
"Check Ver." = "버전 체크";
"Checking update now" = "업데이트 여부 확인중";
"You are using latest version." = "최신 택배 업체 DB를 사용하고 있습니다.";
"Writing DB failed." = "저장하지 못했습니다.";
"Loading DB failed. Please use 'Check Ver.' again." = "업체 DB에 오류가 있습니다. '버전 체크'를 다시 눌러주세요.";
"Loading DB failed. Please reinstall this program. Sorry." = "죄송합니다. DB에 오류가 있습니다. 프로그램을 다시 설치해주세요.";
"Retrieving version information failed." = "버전 체크가 잘 안됩니다. 이상하다 싶으면 신고해주세요. 감사합니다.";
"Updating now" = "업데이트 중입니다";
"Writing DB to file system failed." = "업데이트된 DB를 저장하지 못했습니다.";
"Input: %@\nBest: %@" = " 현재 입력: %@\n 인식 결과: %@";
"Camera Usage" = " 하얀 상자와 아이폰 위치를 조정하여\n 상자 안에 번호가 꽉차게 해주세요.\n 숫자만 인식 가능합니다.\n 흰 배경에 검은 글자만 인식 가능합니다.";